巴利經紀人開炮:施丹不會用他 否則像C朗一樣強

在施丹離開皇馬時，巴利是唯一沒在社交網絡上祝福他的皇馬球員。如今施丹回歸皇馬，巴利要徹底涼了？在這個敏感時期，巴利的大嘴經紀人巴內特又來添亂了。在接受BBC采訪時，巴內特表示施丹用錯了巴利，否則巴利能達到C朗的高度。

“巴利想用這種方式踢球，施丹則想要用另一種方式踢球。這是問題的起因，隨著時間的流逝，問題變得越來越大。”巴內特說道，“如果讓巴利按照他的方式踢，如果讓他多縱向衝刺而不是內切，他能達到C朗的境界，他仍然有著偉大的天賦。”
巴利要准備今夏離隊了？巴內特給出他的看法：“他想要在皇馬退役，如果不成功，我們再談。他會與施丹對話，然後再看看賽季末會發生什麼。”
巴內特表揚了巴利的精神力量：“他非常強大，他內心非常強大，他不在乎媒體說什麼。媒體的批評不會影響他，他也不在乎噓聲。看看巴利的數據吧，現在球迷噓他，以後這批球迷的孩子們會看著巴利進球錄像，然後贊嘆這個球員是多麼偉大啊。”

巴利因為熱愛高爾夫和不參加皇馬球員深夜聚餐而遭到媒體抨擊，巴內特為他鳴冤：“休息日打高爾夫並不是犯罪，如果俱樂部裡其他人想要打高爾夫，巴利願意和他一起打。巴利是個很安靜的人，有人抨擊他不在深夜參加聚會，這簡直太可怕了。你能想像西班牙媒體竟然會這樣做嗎？你能想像一名英格蘭球員會在凌晨1點還沒睡嗎？保持身體狀態，保持良好作息，這才是完美的職業球員。”
英國媒體經常抨擊巴利，巴內特感到很不滿意：“巴利是英國最出色的球員之一，但英國媒體卻一直攻擊他。C朗在葡萄牙從來不挨批，梅西在阿根廷從來不挨批，內馬爾在巴西也從來不挨批……”

佢係第二個時空?平行世界？？定係傻撚左？

慘 賣都賣唔出

有咩好求饒

有人要既

唔減人工有鬼人要

個經理人坐左幾耐

你可以好似牙朗咁唔傷先講野啦垃圾

Cls

Go mu la diu

比咗佢成季證明自己啦，仲想點？

今時今日仲膽用牙朗來講